秒回 好悶 訓唔著

推

hi

Hi

我就係貓

聽朝仲要返0900 仲未捨得訓教
一到夜晚好負能樣

聽日陪老母驗身 而家訓唔著

我都係

我都訓唔著 好想喊

要.. 但我讀緊書 要返學

你好

記得set鬧鐘，通常需要清醒果下先有睡意

連續幾晚半夜醒

Set 左 我估要鬧鐘響前一個鐘先訓到

點解

唔知
轉頭6點幾又要起身
每日都訓好少，但又好精神

有冇絲打陪我傾電話